各位可唔可以唔好打飛機住先

場仗先岩岩開始 仲有今晚 一切都未定好 請各位專心應戰 唔好分化唔好割蓆 未出去既又無野做可唔可以出來幫下手

香港人加油

推